［黃店］油麻地間萬波執左？

去到連招牌都冇埋
Fb ig都唔見有公告

印象中佢個米粿幾好食

聽晚有社福集會阿！

一個月前個老板娘佢已經話執，無深入問佢點解

不過無通知無告示咁執又係幾突然

推行動!

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

岩岩去到見到冇左間嘢 即刻sad左

我都想知
飲過一次乍
佢Fb我唔知, 我上台灣官網,完全冇提及有香港店

我都係今日經過發現好似唔見咗間舖

我好鍾意佢個碧螺春奶綠
重諗住飲多次

佢個奶蓋

吓 佢啲茶底好正喎